Partiendo también de la ecuación~\eqref{eq:ap1-w0-ctes}, y atendiendo a que la viga está apoyada en los extremos, podemos concluir que tanto los momentos como el desplazamiento en los extremos será nulo.
\begin{gather*}
	\frac{d^2w_0}{dx^2}(0) = \frac{1}{EI} \left( - \frac{q_0}{12} 0^4 + \frac{q_0L}{6}0^3 + c_1 0 + c_2 \right) \implies c_2 = 0
	\\
	w_0(0) = \frac{1}{EI} \left(- \frac{q_0}{360} 0^6 + \frac{q_0L}{120}0^5 + \frac{c_1}{6} 0^3 + c_3 0 + c_4 \right) = 0 \implies c_4 = 0
\end{gather*}

Además, con estas condiciones podemos despejar los valores de $c_1$ y $c_3$ cuando $x=L$.
\begin{gather*}
	\frac{d^2w_0}{dx^2}(L) = \frac{1}{EI} \left( - \frac{q_0}{12} L^4 + \frac{q_0L}{6}L^3 + c_1 L \right) \implies c_1 = -\frac{q_0 L^3}{12}
	\\
	w_0(L) = \frac{1}{EI} \left(- \frac{q_0}{360} L^6 + \frac{q_0L}{120}L^5 - \frac{q_0 L^3}{72} L^3 + c_3 L \right) = 0 \implies c_3 = \frac{q_0 L^5}{120}
\end{gather*}

Así pues, con estas condiciones de contorno, tenemos la siguiente ecuación para $w_0$:
\begin{equation}\label{eq:ap1c-solved}
	w_0(x) = \frac{q_0}{EI} \left(- \frac{1}{360} x^6 + \frac{L}{120}x^5 - \frac{L^3}{72} x^3 + \frac{L^5}{120} x \right)
\end{equation}

Al igual que en la solución del apartado~\textit{\ref{cu1-a}}, se obtiene el máximo desplazamiento en el punto $x = \frac{1}{2}$.